要完全切除 TVB 依個影視界大毒瘤，必須乘勝追擊！But how ?

TVB 唔單止新聞部出賣港人，就連佢哋啲 ETV 製作級數嘅垃圾劇同埋啲東抄西抄嘅綜藝節目都一路做緊維穩工作。一味飲飲食食，依類節目多到一見到就想嘔。但求觀眾唔好思考咁多，直頭係一個港豬養殖場。少一隻港豬，香港就多一分希望。就如納粹黨一樣，TVB 沒有一個部門是無辜的。

TVB 長期壟斷市場，老馮方仗式欺壓員工，搞到香港嘅影視創意行業淪為一潭死水足足十年有多。電視台從來都係影視界大人物嘅搖籃，一個品質差劣嘅搖籃會令到胸懷大志嘅人才早死於萌芽楷段，發揮唔到才華。香港唔係冇人才，想享受翻本港高質影視作品，就必須從根本著手。

而家廣告商斷糧同狙擊商場 show 依兩條戰線都初見成效，請大家 keep 住依個外部攻勢。" 一鼓作氣，再而衰，三而竭 " 而家應該盡量出到幾多下 combo，就出幾多下畀佢食落去。絕對唔可以畀佢有喘氣嘅空間，對敵人仁慈就是對自己殘忍。

其實成個六月已經證明咗 "大台" 依樣嘢有幾咁阻住個地球轉，香港要前進就必須拆埋 TVB 依個大台。難得有個咁好成效嘅開始，依啲集天時地利人和嘅機會千載難逢，千其唔好浪費。如果嚟緊要開第三第四條戰線，大家覺得應該開喺邊？可以做到內外夾擊當然最好不過。

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

借位，大家入黎睇睇，work 唔 work?

［行動己定］以死線，抗無綫

不良投資如BBchannel
收唔到錢就不良投資
即係斷廣告 冇錢 製作委縮 冇人睇

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?